青森八甲田山系樹冰遭塗鴉 疑是外國遊客所為

指定為十和田八幡平國立公園、位在青森市八甲田山系的樹冰，日前得知曾遭噴上粉紅色的螢光塗鴉。現場好幾棵樹冰以及周邊綿延約100平方公尺的積雪表面，以中英文噴上「生日快樂」等文字。

現場位於八甲田纜車的山頂公園站周邊，海拔1324公尺，14日下午1點左右，纜車營運公司接獲滑雪客通報:「有男女在惡搞樹冰。」

根據該公司表示，男女研判為外國遊客，並以中英日文對話，滑雪客雖當場勸阻，男女卻不收手。該公司員工當天花費約1小時清除塗鴉。

班支那狗真係